豉油雞飯

好似幾香

個汁唔錯

正，邊度？

seed

筲箕灣 太爺雞

中出兄呢排好少見人

係 痴返埋佢度就無好日子過

又一齊返

唉 幾日後又唔知點

中出兄是咪都係屬於犯賤一族

係
超犯賤嗰隻
會堅持到最後一啖氣

呢間真心正

汁惹味囉
肉就普通

祝你幸福
但唔好成日失蹤啦